// create our questions
let questions = [
  {
    question: "Ibukota Provinsi Banten..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Ujung Kulon",
    choiceB: "Banten",
    choiceC: "Serang",
    choiceD: "Tanjung Pinang",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi D.K.I Jakarta..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Yogyakarta",
    choiceB: "Surabaya",
    choiceC: "Bandung",
    choiceD: "Jakarta",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Jawa Barat..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Bandung",
    choiceB: "Serang",
    choiceC: "Semarang",
    choiceD: "Surabaya",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Jawa Tengah..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Semarang",
    choiceB: "Sumedang",
    choiceC: "Surabaya",
    choiceD: "Lumajang",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi D.I. Yogyakarta..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Yogyakarta",
    choiceB: "Bantul",
    choiceC: "Semarang",
    choiceD: "Lumajang",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Jawa Timur..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Lumajang",
    choiceB: "Sumedang",
    choiceC: "Semarang",
    choiceD: "Surabaya",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Bali..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Mataram",
    choiceB: "Denpasar",
    choiceC: "Kuta",
    choiceD: "Makassar",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Nusa Tenggara Barat..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Makassar",
    choiceB: "Kupang",
    choiceC: "Denpasar",
    choiceD: "Mataram",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Nusa Tenggara Timur..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Merauke",
    choiceB: "Kupang",
    choiceC: "Rote",
    choiceD: "Mataram",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Bali..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Mataram",
    choiceB: "Denpasar",
    choiceC: "Kuta",
    choiceD: "Makassar",
    correct: "b",
  },
];
